男朋友覺得我身邊啲朋友冇益處

我地唔止一次因為朋友而嗌交
佢覺得我啲朋友會灌輸啲錯嘅思想俾我，又話我啲朋友on9。
但係佢果啲朋友反而幫到我搵到工作而且開解到我
依家佢又叫我唔好同佢哋玩如果唔係就嘈9住我
點搞呀各位巴絲

control freak 朋友都想幫你揀埋?

你男定女

我都想要d friend with benefit

可能佢啲朋友真係有問題呢～

佢係咪討厭你身邊有男仔炸

我冇因為咁而同我絕交，反而男朋友因為咁覺得我俾佢帶壞

佢連我同女仔出多幾次街都要管

關佢鬼事，不尊重身邊人的自由就等於不尊重香港人的基本價值，佢連做香港人都沒有資格

講真喇我都已經算聽話一收工或者放假就同佢出街。
佢就覺得好似唔夠。我依家基本上一個月同我啲朋友出兩三次街喇，每次出街都俾說話我聽
佢除左呢樣嘢之外其他行為都算正常。我真係唔想為左佢斷曬我啲圈子
但係我又唔想同佢散

佢同我講啲道理我有時覺得好牽強，我就會同佢理論。到最後佢就會覺得朋友重要過佢，發脾氣講分手。

佢永遠覺得自己冇問題男人通病